手足棄物失物認領

屋企人怕唔安全幫手收好左

返到黎我都處理左下 見到都幾多貴野

唔想手足們咁晒錢

tg

光復香港 時代革命

Push

推呀推呀推 搵野呀！！

好貴架啲野

手足!!!!!

如果你地驚唔安全我可以比好多野你地verify我身份架

擺錯台

push
有冇人喺維園汁咗嗰黑背囊 迪記